賣車28car放定車行放？

28car 要一手包辦 約買家試車 時間 油費 自己執靚返架車 但賣價可以自己調 有機會賣到好價
車行 實要比d錢車行賺 但放低架車佢會幫你搞掂哂 即刻有錢拎返

比車行但係唔轉名住
啲飛仔sales揸你架車出去溝女

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

見到唔少車行會攞啲車放租俾人
唔知個啲車係自己車行車定係客嘅寄賣車

你架咩車？放車行賣

咩車黎